出一張圖，下一個要幫張圖加對白/字

請出招

有趣既我會整番JPG圖

下？又係樓主條on9

秒